因為呢樣野同個best friend 反咗面

我同呢個friend 識咗10年
上星基第一次一齊去日本旅行
Plan 行程個d我地都好有共識，無咩爭吵
其實成個trip都好開心

但有樣嘢我真係好反感
佢晚晚臨瞓前都係到開抖音
頭幾晚我都係叫佢細聲d
話d聲好嘈 我好攰
佢都有就我 細聲d

到最後一晚，佢又係到睇
我叫佢細聲d 佢較細聲咗
但電話聲係細咗 佢嘅笑聲就好大聲
可能因為我姨媽到嘅關係
變到好易炆，就不耐煩咁問佢

我
朋友

你成日睇，真係好好睇咩，可唔可以唔好睇，d聲好嘈。我唔舒服，想早d瞓

你唔睇就收皮啦，我都較細聲咗，你仲想點撚樣

我聽到真係燥咗

你睇你都可以細聲d 或者帶耳機

收皮啦，我都有比酒店錢㗎。你憑咩嘈我？憑咩干涉我

之後我就無理佢，我有我瞓，佢有佢笑

結果第2日回程時都面阻阻，返到香港我whatsapp佢，佢已讀不回

今日我地一個friend 話佢尋晚約咗佢食飯時係咁數我，叫人以後唔好同我去旅行

其實我係咪太過份，太過霸道，搞到無咗個friend

小學雞，大陸喱

兩個人都閪 打和啦

唔係
你最錯冇數返佢
以牙還牙, 同全世界講佢用抖音好嘈, 叫fd唔好同佢去旅行

睇抖音既人重做朋友?

我都知我閪，我返香港都有道歉
但佢已讀不回

佢話佢唔係睇抖音
佢係開YouTube 睇合集
所以係睇YouTube

宜個fd可以唔要 俾我打撚左佢好耐

佢話佢係睇YouTube d抖音合集
明明佢就話自己好憎大陸
只可以話去旅行，就可以知道一個人真面目

咁你仲突登入黎留言托柒咩傻閪 咁樣刷存在好撚型？

其實佢唔開speaker已經係佢無公德心。夜晚房入面，你點開細聲都會騷擾到想瞓嗰個。呢D咁嘅朋友，不要也罷。

又唔係要結婚，有咩好諗咁多
不嬲都話去旅行睇人性
識左10年為左哩D野面阻阻，其實你地FD極都有限
let it go 吧啦

旅行同房點都要用耳機啦
仲要撞正你親戚到，
係都佢道歉先啦，
佢唔道歉先，
就唔好理佢，
我以前有個「朋友」都係咁，
佢自己做錯先，又我為左成班fd面前唔洗面阻阻，
去「沙冧」先，結果只係做成之後一次次更無理取鬧，
已絕交

證明女人d感情真係好脆弱

真

做得好呀

旅遊係考驗友情嘅時候

比人咁講又知朋友唔舒服想瞓
仲唔拎耳機出嚟睇
仲要睇戇鳩抖音
根本大家都唔夾

又一個例子證明啲女人的所謂友誼假到冇得救

同女人去旅行特別麻煩.
其實女人都知女人麻煩. 但又唔覺得自己麻煩.

去旅行會反面嘅都叫朋友

我幾肯定你條臭西skip左好多野跟住就話你個fd數臭你

真係去旅行先睇到 Friend 另一面, 過到呢關先真係你 Best Friend